有冇華晨宇粉絲

大愛佢 差唔多聽哂佢啲歌

返大陸慢慢聽佢唱

異類

覺唔覺得佢好似炎亞綸

近排聽完我的滑板鞋

有！

煙火裡的塵埃

我

好撚正 狂loop

如果你不喜歡聽我的歌請閉上耳朵
接下來要大開殺戒穿透你的耳膜
一直到達靈魂的深處讓你崇拜着我

沒聽開
但「我的滑板鞋」真係神編曲

叫我？

who call me

識野

花花

喺香港好難搵到人鍾意花花

有無興趣開個grp討論？

齊天大聖好霸氣

近期愛上

有我係滑板車先識佢，之後係youtube睇返佢以前d片，佢首無字歌真係唔係個個識欣賞

supper fans+花花 fans here

鞋呀 車

睇左滑板鞋果個節目發覺佢真係好屈機，仲要咁後生
最近有首佢同個女參賽者合唱又係屈左機

sor 首歌真係神改，原曲真係笑左

都唔係佢改
不過佢d 唱功好勁